行政長官選舉2017集中討論區

林鄭已當選，討乜撚野論

此 post 已完

+x哥話齋，點解冇人屌過反政改全民投票果班

我知831都係假民主，唔接受既
咪繼續好似而家咁響門口屌到天昏地暗
入面wfc囉

請問今屆係咪有得一人一票選特首?

申利:早兩日出獄

上面係唔係好咬底爆冷？尼幾日瘋狂出動？

冇

雖然支持胡官但無可奈可林鄭win硬

薯片當選唔到應該會上神台，無限吹奏

恭喜女禍登基

得8票支持，點解冇人屌9唔投票果班人

又吹呢d垃圾獻世派言論，不如用下腦計下當日投反對票、棄權票同贊成票嘅加埋夠唔夠全體3分2??

事後孔明就最叻